「新竹摸到新北」18女受害！ 西濱狼辯：我太色

33歲的林姓男子9月在新竹偷了一輛機車北上散心，沿途不斷對女路人襲胸，短短10小時就有18女受害。他落網後竟大言不慚，「看到胸部就是想摸」，昨被新北地檢署依竊盜、傷害和違反性騷擾防治法起訴。
《蘋果》9月曾報導，檢警查出，有多項前科的林男近來失業心情不佳，騎乘偷來的機車從新竹沿濱海公路北上，途中陸續對多名落單女子襲胸、摸臀。林男坦承性騷擾犯行，供稱因為心情不好，想到宜蘭海邊散心，沿途見到落單女子就犯案。
今日出版的《聯合報》報導，林男落網供稱看到胸部就會衝動，忍不住想摸，「對不起，我太好色！」檢方調查，共有18名被害女子對他提告，訊後連同其竊盜和傷害罪嫌一併起訴。（即時新聞中心／綜合報導）

今次哩一分應該判俾新竹定新北

看到胸部就是想摸

打和, 每度0.5分, super!
BTW新北真係色慾之都嚟架

GTA應該都出下呢個玩法

咁摸奶有feel咩

對波鑲金架?俾人摸下都唔得?

不要暗戀...

摸咗咁多個波,坐監都抵喇

摸下姐
又唔會少忽肉
住得係台灣預左架啦